2020年10月1日起，立法會只剩下 建制派 保皇黨

我話既

抵制保險皇黨

踢走保皇黨

樓主支那仔嚟玩支那抄驚原神